定時Loop, 壯壯士氣

最強演說，現場播振士氣!!!! 加埋光復香港旗

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

幫手推行動post
［旭日行動］唔好太依賴塞鐵